[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢

你講你要去嘅地方，我地用連登仔嘅智慧，幫你諗下究竟點樣係唔搭港鐵嘅情況下盡快返到公司。

港鐵賣香港，好人一生平安。

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

自推10

Google map都得啦

自推9

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

信Google Map 一成，香港都變太平

自推8

自推7

坪洲返大圍 請出招

坪洲出中環，過隔嚟船過尖沙咀之後轉280x，青沙應該有車落到大圍。

假設新渡輪出到中環碼頭

轉天星
海防道 站轉81C （尖東麼地道總站 應該仲遠）

巴膠出動時間!

屯門碼頭 去 炮台山

81c 有少少慢，但係唔洗轉車

黃竹坑有咩車入去

天水圍去屯門

將軍澳來回銅鑼灣

輕鬆啲就962X -> 丁丁
趕啲可以59X -> 紅van / 112?

新界無咁熟

任何經香港仔隧道入南區嘅車 (除非你入屋村區)

692

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

由邊度開始呀

土瓜灣

對唔住大佬，過氣巴膠

可以答你返放工會打爆哂
不過非繁忙時間隨你拉

搭上康盛轉都可以嘅

107

去紅磡轉巴士囉

其實朝早紅隧係咪好塞

我要轉程巴士先返到公司，而且要早半個鐘起身同搭車，但一諗起721同831，就唔想再俾錢呢個幫兇賺

狗鐵我知你咁富貴，實唔稀罕我果少少車費

堅尼地城 ←→將軍澳工業邨/調景嶺

香港popo 除良安暴

我以前返工返過南區，紅隧上車到黃竹坑其實15-20 分鐘，可以用其他方法去紅墈轉171

286X收$7.1

新界西出中環，行西隧

9系過海線

調景嶺去觀塘

將軍澳去大學

789 之後未諗到

18x->694

金鐘轉城巴10號都得（962系轉10號免費）
本身全程都係$3.4
但係車唔算密，不過一定有位坐，行皇后大道未試過大塞
利申搭咗2年，未有962E或者時間唔啱果陣就係咁搭

如果港鐵故障會點

慳水慳力實用推介 睇完岩既幫幫手推
*****最強工具登場*****

唔俾錢搭咪得

53可以按路段收費
上落車都拍一次卡就會俾返剩低既車費

龍翔道

葵芳去柴灣 唔該

我靜係諗快唔快炸，畢竟太耐無睇巴士野，BBI 記唔到

唔知怡和大廈轉2號會唔會快啲
但2號都係幾疏

930轉788

如果係962既話轉10號唔洗錢，本身車費又平（堅尼地城去北角都係3.4）金鐘之後基本上唔會大塞
2號我冇搭過但係繁忙時間應該好易塞

未試過
想知要幾耐

push

930+788

葵芳 出旺角好似有小巴

未試過
想知大概要幾耐

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

930<>788

跳閘唔該

788 唔塞車最快15分鐘中環入柴灣

296A<>619

寶林去黃竹坑

康城去銅鑼灣

農場道x2

中環轉182 大圍火車站落

將軍澳去TST 請出招

296A

尖沙咀？
98D/98P/296D/796P
視乎你住邊

粉嶺去又一城

由天水圍去九龍塘

30X

紅色小巴啦

270A窩打老道行返去ok嗎？

柴灣去HKU

98D 加士居道轉171

寶琳/康盛直接690都得啦

69X落去深水埗轉702

天水圍去薄扶林 thanks

秀茂坪去油麻地

回程返調景嶺可以考慮E22A

一係就好似隔離巴打個方法

95

798->大會堂28k小巴->四條柱

P牌仔感謝你

930X<>8

屯門 to 九龍塘

長沙灣去新蒲崗

唔該曬

幾步路難唔到我
唔該晒巴打

60X落去深水埗轉702

屯門返北角

青衣返中環可以點搞

948

960《》叮叮

948與它的分支線？
948P/948X

967/969系轉970系

967/969 西隧口轉970/970x/973

炮台山去石籬

葵興去尖沙咀碼頭

Another Choice: 214 + 行路

170/182

唔知咩紅隧線去荔枝角mtr轉35a/31b/32/936個堆？

罷搭黨鐵
去黨鐵商場涼冷氣但罷買

如果我聽日返工，都會九巴轉小巴，大家加油

西灣河去荃灣

調景嶺去九龍灣德福

用102轉？

102～紅色小巴

小心自爆你既住址同工作地點

33a/37再硬食彌敦道去尖沙咀碼頭的車

37》6

296a牛頭角行過去得唔得？

行去尚德坐296C？
或者110小巴MegaBox行返去？

小巴110/110A 796E megabox
796P 九展

thanks

油麻地去鰂魚涌太古坊

將軍澳點去利東

102P~/234X/238X
睇吓你去荃灣邊忽

如果係咁，104過左海先囉⋯⋯
796X訓死佢

文職就係屋企做啦。。其他就。。

296A>671

黃埔去德福

香港警察總部

102/102P

102P

23:55 #MTR #港鐵封站
港鐵表示，東涌站、青衣站、藍田站、觀塘站、鑽石山站、樂富站、荃灣站、荔景站、沙田站、沙田圍站、兆康站、天水圍站，12個車站或會於明日(9月2日)繼續封站，直至另行通告。

有需要大家就巴士返公司啦！
地鐵佢地封曬話要維修，名正言順罷搭👏🏻👏🏻

紅隧車 包括但不張於112
>
31B/35A

你都諗到啦
112:怡閣落車向前行到盡

麗閣邨叫晒兩飛

早繁有紅隧車飛銅鑼灣：
102P

35A班次有時不穩
彌敦道就岩站位跳車
（因為隧巴唔係站站都同其他新界線排得近）

又或者貿廣轉車

沙田圍去旺角東

寧願TKO 出CWB 跟住96

5D

5D 796X

都係
722》930/x
咁樣應該會快啲

15

做乜鬼個個返工都勁撚遠

大圍出中環, 其實係想問行去新翠答 182 係咪火車站經八爪魚? 新搬入大圍未熟環境

930X 1100先有
如果720轉930？

將軍澳去鰂魚涌

290

搭小巴過對面第一城坐85X

796X不去德福

坑口去太古城

811小巴？

撘上環去荃灣小巴

好多個月前仲屌啲巴膠好撚肉酸
呢家巴膠終於都發揮作用了

694 ->叮叮返轉頭

694>西灣河行過去
鍾意嘅話俾兩蚊搭電車都得

0555荃灣頭車

太子道

屌
將軍澳出西環請出招

行出永光等40/40A/38？

山竹N.0 香港人識自己搵條明路行
返工N.0

鑽石山去柴灣

98D>970X

沙田去大學

290唔停天馬

美孚去北角

邊間大學

606

唔該兄弟

72

大學站

元朗-》調景嶺

690/690P

298C>290

268C黃大仙轉290/290X/290A

268C

得架疏到爆既53, 都幾難攪

72/見到81可以拍卡即落再轉返72平少少
河東就72/73a/74
唔知你邊頭

斧山道116>8P

606 Can't

去鳳德、302 東隧轉(未諗到)

有紅van

仲有290X
都唔知佢邊撚到x

81轉72有轉乘優惠bug
拍過81搭72只係補0.8

thx bro

290/A/X->黃大仙 ->214

天水圍-調景嶺

796C太子>171/904/905

感謝巴絲打

將軍澳去銅鑼灣

勁

都建議796C

觀繞價錢

682第一城>73A

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

982/985睇吓邊㗎近你

將軍澳站690完全唔經

682+87k/289k/小巴

跳閘唔出錢啦 依個無辦法

小巴28K 28S 四條柱落

On9先唔搭港鐵

翠林去觀塘，坐開98a :0(
我好想番工啊！咪撚攪我！

積少成多

大欖出荃灣再屯公入返去啦

留意番... 曲線嚟.

東涌去九龍灣 請出招

E22A
回程得E22

E22S
E22/E22A

E22

邊到有得搭

Tko>hku

天水圍去荃灣西

e22

油塘去調景嶺

你自己查
唔想你係到自爆地址

直接跳算啦屌

好

出銅鑼灣轉930到葵芳、荃灣上？
好似仲有架巴士去石圍角會經。。。但唔記得左幾號（搭過一次兜勁耐）

除左搭入馬鞍山先有得轉車

就岩時間有呢啲選擇
早繁272S
轉車位：大老山隧道

早繁
濱景花園
82C 43P

行唔行到去東隧口坐694

265M/69M/269M愉景新城轉234A

936

阿努阿圖 唔該晒~

690中環>30X
296D佐敦>970/X

聽日搭的士有得claim錢 觀塘繞道入megabox果邊 好唔想返工呀

調景嶺番太古

69/265/269m荃景圍天橋／愉城行入去
or 欖隧轉268m

694轉電車？
或者甚至西灣河行入去

何文田去荃灣西

柴灣去火炭

屯門去錦上路

其實我只係想知，聽日3條過海隧道係咪都會塞死🤪

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

682+798

268M半粒鐘一班你等埋我𠴱份

大埔去又一城

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

係 不過學識突發情況返屋企都好

屌你
又有小巴
又有巴士
又有的士
點會無車搭呀

MTR就一定罷搭架喇

唔好貪一時方便，831同901呢幾天發生既事仲唔表態，唔通等場運動輸左先表態呀

無得退架喇

等車既緣份 好難講
盡答巴絲打啦

968X每朝有4班車由元朗西開去鰂魚涌新威園，落車行10零分鐘就到

大圍出黃埔

有時係唔夠MTR 方便，但你真係甘心比黨鐵賺盡每一程？

呢個會唔會係一個想起大家底既post

271

所以我覆佢落愉城等234A 234B好過

如果唔搭果4架車
搭普通968 ，應該點轉

屯門兆康去何文田地鐵站？

0715 0730 0745 0800 4班車

輕鐵冇停

官塘去太古坊返工呢？

荔枝角
去中環

照坐黨鐵
不過唔比錢

有冇source

你用以上任何一份資料，起到任何一個人底，我劈個頭比你當凳坐

輕鐵都係黨鐵
不過好多人都唔買飛lol

87D -> 8P?

搭968去到怡和大廈轉720，但要留意返繁忙時間係要改搭720P

68a虎地落

28K綠van

葵興去又一城

thanks bro

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是鳩但搭架車去北角轉18P/18X/23

thx, 呢個 8 點幾就尾班, 有時我8 點半後先番工, 有冇計?

佐敦去兆康

堅尼地城到調景嶺站果頭

68A > 67M

天水圍唔開站喎？

81C

洪水橋去葵興 唔該🥺

藍田去科大

杏花死城去機場

係咪火車站行上八爪魚去新翠咁樣?

太古去粉嶺

藍田去油麻地

67x 旺角 / 63x 虎地

或者去轉車站轉

巴膠

68X/268X大欖隧道轉69M 265M 269M

60／63／260x轉67m／x

102/106/112/116去紅隧，行去尖東搭35A/35X

唔該ching

元朗去尖東呢個好難

太和去火炭

85筲箕灣>A12
8號仔CWB>A11

67x 要旺角上車
佐敦上車就63x 虎地落
或者60x 係轉車站轉 67x/m

朝早就搭9字頭出啦

606 > 277X

放工時間 678

油塘《》浸大

朝早繁忙時間有268B，過咗嘅就搭其他線上大欖隧道轉269B

68X 轉87D

694 西灣河落車行/搭電車

兆康去何文田站

太和返poly

268b? or 欖隧轉269b?

跳閘

98C出旺角，轉西環旺角紅小或者904
98D出加士居道，過返對面轉104

大圍返西營盤 想要最平嘅方法

73a

290/A -> 鑽石山 -> 經地鐵站同荷李活馬莎 (路程約5-7分鐘) -> 小巴72

78系轉96系

沙田有冇車去shitty u附近

紅隧 西隧 彌敦道
好驚你地塞爆返唔到 唔好塞 唔該

E22A

荔景去鰂魚涌 請出招

80M 281M

獅隧車囉

全民學踩單車

收到!感謝

798沙田站轉小巴

107超慢

290/A -> 6字頭 (待巴絲補充)

呢個真係唔易

新田圍有281M去九龍塘站

118 $10 旺角轉車 $12/ 紅隧轉260x $15.1
260x 應該快好多同埋行少幾步路

8p 去cwb 轉 962x / 灣仔轉960
慢好多

搭van仔/巴士落美孚轉102/P

哎屌.... 唔好搭91M ....

出尖咀>天星>電車/1/5B/10

小弟發夢gu高隻腳少少就zip到入闊閘機，係行李都入到果隻閘機
我唔瘦

粉嶺去西營盤/HKU 請出招

269C黃大仙轉3C

紅van

唔好呀，一係係黃大仙落，行上去黃大仙廟先搭，鑽石山無得落...

SOR 講錯咗

土瓜灣>大學

紅磡去cu 應該搭咩好

兆康去何文田有無人識
問左三次

要最平一定係天星加電車
不過要有好多時間先好咁玩

978轉968 西消防街落車

邊間大學?暴大？

87D轉87K?

978 > 970

Yes 暴大 thanks ching

694 20分鐘一班 一出就寶琳先再龜速入tkl

780/788轉962X 實測個半鐘到屯市
屯門公路生性嘅話

85X -> 87K (轉車站 : 耀謙樓)

荃灣地鐵站 去 迪士尼

67x旺角轉小巴？
何文田唔熟sor

出MK菜街轉18/41/45/E21A

67X搭去旺角道落，行去快富街有綠頂27M經何文田

A31 > R8

85系去沙田
沙田去暴大你應該要識
前面討論過

A31/e31 -> R8 (轉車站：青嶼收費廣場)

67X之後行/小巴/18/203C

67X轉41/45/E21A

【9.1機場】港鐵：全港至少12車站遭毀 部份車站周一或無法重開

#HK01

296A/98A<>80

好似好貴

e31+r8 青馬轉

天水圍人表示要搭969出上環 唔好塞我呀

296A-80(X)

101去九龍城轉796X啦

咁遠都返

其實係咪去到歐化就當去到何文田，用港鐵部LIFT

點解罷搭跳閘唔係仲實際？

唔該哂樓上巴打

都係53/68A

60X>6C

67X-18/小巴

鯨大就巴打方法，Endorse

751

唔肯定
不過係到講到太仔細其實唔好
作為交通膠真係唔會熟得哂所以巴士
小巴紅小更加唔識玩
盡幫就算架拉

所以咁多位 提供的方法唔一定optimal
想快想方便真係要自己試

唔覆了早抖

751 都係港鐵 Sad

荃灣去poly

巴士app都可以查到

268X<>281A(免費）中間道落車行過去

230X/234X

啱呀，比幾個Option 手足，佢地搵最啱果個啦

上水去紅磡

182

985?不過剩係繁忙時間

970/X<>287X

同埋

聽日應該有

調景嶺去銅鑼灣 麻煩晒咁多位

邊個話要嘟卡

行落去葵芳930>722

796-970(X)
紅van

咁香港仔出坑口點算

982X, 灣仔轉車

九龍灣到太古坊

59X>6C

72-紅隧-98D

不過見到大部份的建議都正路先
盡量2程過 唔疏 兼且都係正路地方轉車唔會出現葵涌交匯處呢堆野

如果你係去愛民邨又話唔使諗
呢部車淨係去到何文田站

234X 落車行返去 或者駁多一程 5/5C/8/8A

85X<>289K

W1-W3-72 21.6

982X > 西隧 > 905/970/970X

香港人咁中意返工冇黨鐵搭啫濕濕碎

香港仔出CWB ，之後690
香港仔出東區 ，之後694

不過啲班次有啲.......

681 入到馬鞍山去對面馬路上 87K

682<>289K

唔該粉嶺去調景嶺 thanks

叮叮啦

葵芳去ifc，請出招

1 5B 5X 10 任一

兄弟爬山
你有你方法抵制
人哋有人哋方法抵制
唔好強逼人哋行你條路

其實入到馬鞍山=入到中大

推

5x/18p 較快
1/5b/10 較慢

277-296

波鞋街附近遊樂場有紅色小巴

幫手推上熱門

推琴有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

moovit，自己用開，配合巴士app可以一試

606A / 608
視乎起點坐邊架

277 老隧轉 798？

930

呢啲po好易自爆住邊同邊度返工 自己小心

金雞行前啲，新寶戲院隔離

見到小巴都上得 不過我唔談

兆康鬼係坐59X啊

用大區名做會比較容易

182塞到傻982X可以一試

270A 》8P/6P小巴

搵車落深水埗就大把車轉

西營盤去觀塘
101X/
970<>W2

33A/37等

唔拍卡

船？

以前有直車 40，宜家要駁一程 6D 再上 40

608

930一車過

屯門去九龍塘

58/59/60/67X 深水埗轉 702

61/62/258/259-2F

任何黨鐵以外方法去七號碼頭坐天星啦

你地好勁 覆得好快
多謝你地

荔景去金鐘 thanks

大埔翻粉嶺 準備搭的士了

W3

73 73A

W3/73A/73B?

46X-935

落葵芳930

葵芳轉930

969

969 系大把分支

一呼百應，好感動

樓豬要訓先了，聽日會搵晒有咩線路未解決到嘅，執晒出嚟一次過解決

最後，光復香港，時代革命。

推一推 光復香港 時代革命

thank you 巴打

葵芳入polyu

大埔去紅磡

觀塘去杏花

力寶行上去

奧運站去暴大

969 力寶中心
要留意969嘅分支有d係無呢個名

視乎位置 606 608 613 都得

站*

7點前到寶林邨
油麻地出發

74/5X 轉 85X

271 油麻地轉 87D ?

我屋企

Thx多謝巴打

太古去暴大

太和去大埔墟

93K

961 / 960灣仔轉18p

行

兆康去紅磡

落旺角搭 35A 41A 87D 或紅隧車

唔該曬 想錫你春袋

或者大隧轉85X
不過好疏

轉車站-260X

咁大埔墟去太和呢

唔該巴打

107歐化轉98D

71K?

慈雲山去香港大學

唔該你

930 係怡和大廈轉788

行啦

67M/X 260X

用CITYMAPPER啦

唔記得講
第一程係74BCDEX or 75X

116 銅記轉 23？

唔該

你鍾意嘅可以搭71K嚟個大埔半日遊

3C-970(X)/905
203X-970(X)

咁啱隧道口有車都可以搭 103

3X快啲

930 啦

要注意紅隧轉要又上又落

277x 轉798

3x唔係全日 970 wts搭 係全日?

一人一喼返工返學塞爆車
有單車搭船唔駛拆轆
有摺車摺埋上巴士
去到踩到嘅地方就爆上公司學校

將軍澳入大學

太和去poly

得佢，不過要一個鐘……

970/970X係全日呀
3X係朝早先有兩三班

798>72

柴灣去九龍塘

thanks 巴打

118 油麻地轉 九巴7

118 轉 7

唔嫌貴就獅隧新界車都上得

任何西隧車 930 934 936

W3唔係萬能架
太和同Poly要行幾遠先搭到W3

不過呢個真係有D難

75X→5

船轉 182 轉一次搞掂

W3 完全唔經

30X 33A

30X 234X

太和冇75X

W3>poly shuttle

冇㗎喇，太和太少車揀

感謝

最平係33A
最貴係 30x . 234X

271跟住行又得唔得

798>28k van
or
798>682>289k/87k

我都係咁諗

塞下車啦 屌

西灣河到荔枝角地鐵站

102

但33A太慢

Btw 唔使補錢 277 貴野黎

792M 轉 99 轉 289/87K

再唔係74C-213X 九龍灣轉

北角去奧運 求出招

咁又係要經葵涌邨

w3 73 73a 73b 502van

102旺角行過去

290 2F

天后 914？
唔係就102旺角街市轉車啦

可考慮98C轉綠小25M

98c>22

A31 . E31 .E32A > R8

22成半個鐘一班喎

所以要夾啱時間 上面好似有人話25m 都去到？

E32/E32A

E32
E32A (東涌北上)

要俾足全程車費好甘

234X佐敦行出去你仲大鑊

補埋930x落去
930要經葵芳

970X 轉 930

無計 Or 30X 234X 轉 8

好肉赤好撚貴
但如果我轉搭巴巴小巴都無車
我點都搭uber的士都唔撚搭你狗鐵
錢無哂都可以賺
人命無左就無左
狗鐵屌你老母臭閪賠翻太子手足比我啊
仆你個街

970X-930

970x > 930

唔比錢搭輕鐵

係，小巴嚟嘅，不過要行入九龍城轉車

踩單車

30x/234x>8/11/203e/任何一條去鳩鐵站既線行過去

輕鐵唔拍卡 單車

照搭，免費，點解唔搭?

非常19，近 53 就搭 53，唔近就無計

搵架出灣仔中環的車轉930都可以

去：234X+任何鳩鐵站線/你對腳（仲可以食埋個澳牛再返工）
回：930X/934

呢個唔太建議，輕鐵查票個率好高，而且，係入車箱查，周到罰錢唔抵。

我驚咁搭2hrs都去唔到

最快係 旺角紅van西隧轉930

單車算啦

與其搏輕鐵不如西鐵跳閘啦

火炭去上環再去尖咀

出修頓坐930有位坐

四順去西營盤

我唔收
970X+930有西隧轉乘優惠，兼且有機會快過地鐵

280x>西隧轉過海車>行去中環坐船

280X 轉西隧九巴
回程去西營盤坐 973 or 直接紅隧車行過去

想由海怡半島去尖沙咀K11附近 但係好似無直接巴士

619 叮叮

619>1/5b/10
27>970/970x

619 轉 1/5B/10

跑馬地<—>青衣

590 船

90/590>碼頭坐船>行過去

171 紅隧口行過去 or 火車站平台 5C 8A

117 轉 41A/42/42A/44

睇下948時間就唔就
不過應該唔岩

117>41a
1>948

彩虹<-->小西灣

595》973 不過等好耐

171坐到旺角油麻地
大把巴士俾你轉落尖咀

黃大仙‹--›杏花邨

671-19/8X

106 85

106 8 快啲

何文田去石門

106挑戰大佬唔係咁好掛

182 第一城行過去

唔怕行嘅不如試下171?

116啦 106真係唔好 隨時三個鐘都唔知過到海未

85x>17

可以行嘅話就紅磡 85X
唔得就先坐一程8號

過咗海跳 8 號應該好啲，佢個位冇東隧車好濕滯

我怕巴打搭到天黑都未返到工
諗下今日機場出都45粒鐘

葵芳返機場呢

香港仔去葵涌梨木道

a32 e32

A32

290轉3C/2F
用八達通卡有轉乘優惠

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

巴打你咁多次活動無入過機場？

970x>930 行過去
970x>35a

順便問埋大圍有冇車到何文田

以為樓主想幫手塞陸路

171A/P-31B/35A/36B

Thank you

留意返e32有部份時間會青衣遊島

深井去何文田

970X
過海後 930 再轉31M or 一程慢車 36B

轉18P/18X快好多

唔嫌貴 170/182

182？

屯門去坑口

52X 18

258/9D 98A

52X 轉 41/45/e21a

259D－黃大仙－290

52x出到旺角再自己諗

61X/62X/258D/259D-290 有轉乘優惠

呢個方法係最平（平過黨鐵）
但98A入坑口搭到地老天荒

118轉170/182
快過去油麻地轉啦

出旺角之後行

81c>行上去 or 7b 8 18 e21a 自行發揮

買月票啦
780蚊，差唔多任搭狗巴

東涌出hkcc西九campus

有紅van何文田去荃灣

88>85x

觀塘道唔塞車就不完美但可接受
塞車就上 290/290A 啦

80X/88 — 大老山 — 85X

Thanks

e21 行過去

E21

930>電車/1/5b/10 etc

81C轉8P

930 轉車
936 if唔趕時間

936 真的不了 難以接受

Thx

74A(要留意班次) 轉182

930金鐘轉5B

牛頭角放工時間去暴大可以點搞

1 5B 5X 10 都唔收轉乘錢

何文田去石門 唔該

天水圍去九龍塘

行到幾遠得幾遠先轉車，掉晒所有文具。

89D 恆安對面馬路 87K
88X 沙田站坐綠 Van

682->87K

74X—彩虹邨—74A
74X車程免費

69x/265b>702

視乎巴打要去銅鑼灣邊度

69X/265B深水埗轉702

多謝巴打

265B 69X出長沙灣深水埗轉702

朗屏去金馬倫廣場

69X—元州邨，落車向前行去東京街口轉左巴士站亭—702

17落山轉85X
小瀝源路/濱景行入去？

268B

268x>1/1a/2/6 etc

268X 281A

夾啱時間或者有 268B

寶林 荃灣 來回呢?

調景嶺出去：694轉18X

35a/36a>702

罷工啦

290 290A 290X

290，快過地鐵

290快d/290a慢d

671去彩虹站過對面轉11小巴/九巴91/91M
或者694入坑口轉11小巴/11M小巴/101M小巴/九巴91M/新巴792M

落深水埗坐 702

是旦巴士或 小巴 落山 旺角廣華或者尖沙咀

再轉九巴 87D or 81C

694去東隧口轉601 619 680

天水圍返石門

行/是但坐車去牛頭角站，有架104小巴入科大

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

269D

40X 43X 43P

269d>49x
想再快可以69m/265m 去大欖轉269d

269D城隧轉43X 濱景花園落

694去西灣河轉2X
或者行去尚德邨搭296A出觀塘轉619/601/671

嫌 269D 兜元朗慢可以落荃灣坐 43X 43P

上水去沙田Ive

W3 行過去

796x>116
或者694再轉都得

窮撚之選：798—寶琳梁潔華—690
但屎忽會爛

石門至新田圍：86C 石硤尾公園落

273a>73a 行過去

269D 到沙田新城市
再轉小巴 67A落石門

798車程免費

中大土瓜灣來回

去富豪東方上85x>289k/87k

85去沙田轉28K小巴
或者85X入馬鞍山轉87K

85x>289k/87k

我覺得入馬鞍山轉87K都可以考慮

72/73A 落山轉 85？

罷工諗咩返工路線

地鐵最賺錢唔係鐵路，係商場，罷佢地商場好過

巴打們好有效率

火炭/沙田市中心：80M
新田圍/大圍281M
總站九龍塘站

72 出深水埗，可免費轉6C

我今朝先諗過呢個問題
朗屏去屯門我真心唔識
輕鐵又係黨鐵旗下

53/68a

68A，前提你要住得夠近屯門公路

68A ok?

黃大仙去嶺大，唔該。

夾時間去鑽石山搶272P搭，水上活動中心行橋過返去

258/9D 轉 67M/X

258d/259d>67m/67x

元朗去觀塘
最快
唔該巴打

268c

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

268c
快過黨鐵

258D/259D－屯門公路轉車站－67M/67X

796P－中間道落行人隧道－天星

屯門去朗屏

68A

K75P>68A
好貴

基本上全香港既巴士，綠巴，紅巴路線已經差唔多無咩地方去唔到，隨時落車個位就已經係你想去既大廈門口

38去啟田道轉694

287X

腳－72X－九龍塘（獅隧轉乘優惠）－170／182 （平價代品：87D）
又或者
腳－72X－海富苑落車向前行去HKCC WK－poly校園聯絡線（逢15 45分開，要學生證）

彩虹去堅尼地城 （101太慢喇）

K75P係黨鐵巴 不了

又或者271P金巴利道落，再行返去（15分鐘）

求其一架巴士落旺角轉904/971

屯門去九龍灣

黃大仙上61X都得 仲平啲

258D 259D (62X 258P 繁忙時間)

258D 259D
258X 259X
62X

紅van觀石線
打5628 7284留位，話啓業上車（向睛軒路口）

106係思考人生線，無咩諗唔開唔好搭。

藍田去白石角（大學站）
番新工

89D->87K

呢樣都未擔心住 城新專營權2023年先到期 狗巴去到2027，而上次雨革受得最多影響嘅城新都無乜點出過聲

去考個電單車牌，全民電單車。

天水圍去城市大學

太子去石門

269C畢架山花園落
行去CMC都唔遠

或者出深水埗轉702

南區去調景嶺

87D濱景
或者遠啲281A一城
行入去

咁咪等於係連登自爆資料?
少開啲咁既PO得唔得呀?
A點到B點
屋企到公司/學校

荃灣站到香港站

葵芳去太古 唔信真係有

聽日開學 要預早半粒鐘出門口

新世界而家想賣新巴城巴
更加唔會出聲

狗巴就表面上係退休警犬俱樂部，但係班警犬實際上冇話事權（甚至可以話係冇資格隊車務運作說三道四），所以唔驚

愉景新城930X

東涌去調景嶺

why not both?

E22A/E22S

930轉720

77/99-＞694

出九龍城(107?)轉796C/X？

930－港澳碼頭－720

970X－佐敦彌敦道－296D－唐明苑落車向後行入彩明苑

觀塘去薄扶林

601/619-＞23

W2－九龍佑寧堂落車向前行－970／970X

窮撚做法：101－西寶城登山電梯

葵芳去尖沙咀
罷搭狗鐵

619轉30x
搭巴士出旺角轉970/x
14x佐敦轉970/x

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

W3+九龍6號小巴

長沙灣去油麻地

旺角去第一城

281A

237A

去：237A
回：2+37

長沙灣道求其上一部

任何一架去佐敦/尖沙咀嘅巴士

長沙灣道好多車都去到
總站擺佐敦/尖沙咀嗰啲

或者青山道有6/6C

237a得0800一班我唔使翻咁早
好似一定要轉車先出到尖沙咀

大埔去polyu呢？

咁可能要諗掉轉頭行，31M+35A啦
但係慢到仆街

72X－九龍塘（獅隧轉乘優惠）－170／182 （平價代品：87D）

72X－海富苑落車向前行去HKCC WK－poly校園聯絡線（逢15 45分開，要學生證）

271－金巴利道行15分鐘

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

行路

認真睇下有冇手足揸車番工天水圍出發路經屯門

價錢唔係問題既話，寶琳去最快係搭690到北角轉18X，轉18P慢少少但係平三蚊

將軍澳同康城嗰邊最快就搭796P去佐敦再轉970/970X/971

大圍去杏花邨，求解答

中環有182/982X返大圍

康城要快 有冇得考慮98D特別班次？

thx！

170－景隆街落，行去sogo－8

thx

已經決定以後搭九巴

咪玩啦你

沙田市中心 去奧運

182喺灣仔轉8

81 去旺角中心再行過去

粉嶺去九龍塘